"Hoe vreselijk!
"riep Lord Henry."
Ik kan brute kracht doorstaan, maar bruut reden is vrij ondraaglijk.
Er is iets oneerlijks aan het gebruik ervan.
Het raakt onder het intellect. "
"Ik begrijp je niet," zei sir Thomas, die nogal rood werd.
"Ik wel, heer Henry," mompelde meneer Erskine met een glimlach.
"Paradoxen zijn allemaal erg goed in de weg ...." voegde zich bij de baron.
"Was dat een paradox?vroeg meneer Erskine.
Ik dacht van niet.
